急！求私家檢測驗武肺

有家人同事既家人 確診
求私家驗 屯元天黃醫生最好

唔想比人撩個窿，求幫忙介紹

Help

狗屋

再有不適先報警求助
而家驗咗先

去狗屋先

家人同事既家人
你係第4層

賽馬會有得拎樽驗

Thx